金融G Una Lam個facebook又有花生食

wfc

Una

Wfc

居然冇得吾佢老母 好失望

Etc

wfc zzzz

留名

邊個係蘇小姐
有冇懶人包
利申 有花生就食

renee so你都唔識???

有冇人爆下佢D野

乜佢唔係雞咩

講就講啦屌

who